涉8．31半年紀念公眾地方行為不檢 輔警遭起訴明午九龍城裁判法院提堂

今年2月29日有市民在旺角警署外聚集，紀念8．31事件半年。警方今日（26日）表示，昨日（25日）及今日在多區再拘捕及起訴曾於2月29日被捕，並拒保候查的5名男女，其中一名23歲被捕男子為休班輔警，被控一項「在公眾地方行為不檢」，明午（27日）在九龍城裁判法院提堂。

警方就2月29日晚上有示威者在旺角警署外集結等，在現場拘捕最少115人。拒保候查後於昨日及今日再被捕的5名男女，年齡介乎16至28歲，除23歲休班輔警外，另一28歲男子被控一項「藏有攻擊性武器」，一名27歲女子被控一項「管有任何物品意圖摧毁或損壞財產」，一名16歲女童被控一項「藏有工具可作非法用途」，同樣於明午在九龍城裁判法院提堂；餘下一名21歲男子被控一項「管有任何物品意圖摧毁或損壞財產」，9月2日下午在九龍城裁判法院提堂。

另外，一名47歲被捕男子被控一項「盜竊」，將於9月2日下午在九龍城裁判法院提堂。

對於有休班輔警遭起訴，警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

source: 明報

push

超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

啲白警又會出嚟打飛機
話自己係白警
唔係黑警

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

又鳩告

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！